人生既意義係咩？

供樓？

等死。

我仲起度搵緊，加油

等死x2